岩岩好似聽到交通意外聲

富亨近南抗果頭，突然聽到好大聲剎車同撞擊聲，仲有好似貨櫃反落地既聲，因為望唔到所以唔知係咪

留名睇新聞係咪真係有意外，希望冇事

平時都有車駛過會聽到，但岩岩果下真係聽完都唔似平時咁，成個人彈左起身

瞓啦希望冇嘢

oh i see

大元同富亨中間果道？